{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007215",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 다락방펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約の際、人数の変更がある場合は予めご連絡ください。 追加人数がいる場合には別途費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合には入室できず、払い戻しもできません。 また、ペンションによってペット同伴入室が可能になることもありますが、拒否されることもありますし、その場合も払い戻しはできません。 青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用については宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室や周辺施設を利用する際に施設物を毀損したり紛失したりした場合は、損害賠償の責任があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許可されておらず、炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙は指定された場所を利用する必要があります。 また、他の利用客に被害を与えかねない娯楽や飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 予約時に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 また、ペンションの期間が未確定で料金が誤って反映された場合には、予約が自動的にキャンセルされ、正常金額で再予約されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数の変更がある場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数の変更がある場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合には、費用が発生しますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合には、別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴での宿泊は、ペンションによって可能な場合もありますが、拒否されることもあります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用については宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には何時から何時までの宿泊が含まれますか？",
            "answer": "宿泊料金には、チェックインの時間から翌日のチェックアウトの時間までの宿泊が含まれます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を利用する際には、施設物を毀損したり紛失したりしないように注意してください。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内での直火料理は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約が重複した場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約がキャンセルされることはありますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定で料金が誤って反映された場合には、予約が自動的にキャンセルされ、正常金額で再予約されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 402,
        "QA": 486
    }
}